點解傳統街市，豬肉檔用紅燈， 都冇人質疑？

呃下瞞下係傳統？

唔會自律架 最好立例要白光喇 整色整水141咩

不嬲去開超市買

新街市菜檔有綠色led

紅燈區咪又係咁，濛啲好

同叫雞一樣，睇唔清楚，大家開心，豬閪都係肉啫，好又一餐唔好又一餐，做人咁執著好辛苦架。

下，食落肚既野喎
唔係你打個冷震咁簡單可以相比下化

佢又何嘗唔係一個唏噓嘅豬肉佬呢

傳統街市班老闆都ON9
成日呃鳩人,生果佬呃得最多,成日寫包甜包靚又免揀比埋D爛嘅人
仲有生果產地亂UP亂寫,成日又係呃鳩無知婦孺
金奇異果最明顯,寫紐西蘭但生果上貼紙貼住智利
班食環掃街行過都唔會理,呢D街市一早就要執撚晒佢啦

而家後生去買餸買生果都一田 aeon啦
老老實實街市咁撚污糟態度又系又成陣味地下濕撚晒
我點解唔舒舒服服去超市推住架車仔慢慢睇

海關

舉報罪案
籲請市民舉報有關：
虛假商品說明的貨品或服務、不良銷售手法、消費品安全、玩具及兒童產品安全、交易時使用不準確的度量衡器具，及無牌經營貨幣兌換或匯款服務等。
舉報熱線
(852) 2545 6182
舉報電郵
crimereport@customs.gov.hk
此專用電郵只處理罪案舉報，市民如有一般查詢，請發電郵至customsenquiry@customs.gov.hk。